ig 死咗ser

用過hkbn 同smartone 試都一樣，有冇人都係好似我咁

我都係

same

係 我都入唔到

update左都用唔到 搞乜

Same

although hai

我仲以為係我問題

＋1，我初初以為係太耐冇update

屌 諗住個APPS太舊要UPDATE先用到
未UPDATE都仲有時上到
屌UPDATE完直頭乜都無曬

本身我都係嗰啲好堅持唔update 嘅人

web 版都係

我本身就係未舊到用唔到都唔想UPDATE嘅人

全世界都死ig

好撚廢

辣殺

the same

同你個名一樣咁廢

收皮啦你 三哥唔會死ser先

世界末日喇！！！